龍心報名參選西營盤 稱要「保護中聯辦」 提名不足衝閘失敗

區議會選舉提名期近日結束，網絡紅人「龍心」報名參選中西區「西營盤」選區，稱要「保護中聯辦」。不過，龍心所獲的11票提名中，有5票被裁定無效，提名人並非當區選民，最終入閘失敗。他指僅用一日時間在街上收集提名，感到難過但已盡力。

龍心報名時表示，參選是希望展示潛能，又指區議會是第一步，第二步是立法會，第三步是「民間特首」或「臨時大總統」，有信心解決「黃藍之間的爭鬥」，平衡雙方糾紛。

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

龍心指選擇西營盤選區，因為要「保護中聯辦」，他指中聯辦及國家絕不能被侮辱，現時香港的問題「聰明的人都知道，是大英政府遺留落嚟嘅炸彈，唔關共產黨事」。

龍心表明支持中國，稱要將英國留下來的法治連根拔起，令香港「再成為中國人的火車頭」。他又指不應乞求美國幫助，形容是「搵個殺父仇人，搵返嚟欺凌你阿媽」。

但他又指，希望西營盤要有西方文化，要提升區內教育水平，並稱自己肯定能勝出，因為沒有人夠膽保護中聯辦。他又稱主張通過「隻揪合法化」，「快快趣解決鬥爭問題」。

不過選舉主任最終裁定他所獲的11票提名中，有5票無效，提名人並非當區選民。龍心坦言感到難過，但指自己用一日時間在區內收集提名，已經盡了最大努力。他表示未來有機會舉辦遊行集會，「希望政府可以見到我嘅能力請我啦」，其後便帶著他今日用作收集提名的電動滑板車離去。

條友真係唔對路

隻揪合法化笑到仆街

電動滑板車
犯法重叫政府請你
條友痴線到咁樣

好想投票比佢，點算

我覺得幾醒目喎
要比藍絲更藍更紅

龍心表明支持中國，稱要將英國留下來的法治連根拔起，令香港「再成為中國人的火車頭」。

呢句笑到仆街

如1佢入到閘，我實幫佢助選
可惜切唔得

佢當日應該搵多幾個簽名做後備，可惜

jm9

5條友咁嚟跣佢

白卡男

如果佢夠票入到,起碼可以等大家笑下,開心下

真膠定假膠嫁

「隻揪合法化」，「快快趣解決鬥爭問題」
其實好好
私了合法